Alles wat de ijverigste affectie, de meest bezorgde zorg kon doen om haar comfortabele, was het kantoor van iedere waakzame metgezel en elke vonden hun weg in haar lichamelijke gemak en haar rust van geesten.
